★[靈異］覺唔覺好多Router都係邪惡風水陣？

好似幾枝鋼釘插入你間屋中心

利申：用Apple Airport express，冇呢個問題

頭先睇大嶼山風水陣post感覺到

你都用apple 野?

我只相信steve job，但hate Gay cook

lm

用dlink垃圾桶，冇呢個問題

818揮手

btw腦魔都用apple野

脑魔有ｃｃｎａ证书吗

垃圾桶直徑太大，唔方便攝落梳化後面

又要屌又要用

用就唔屌得

三枝香

868揮手
如果有埋vpn用就perfect

用緊AirPort TimeCapsule

LAN係咪插唔到PC?

dlink好似係支那野，淘寶賣到勁cheap

Tp-link先係 但我覺得OK喎 不過千其唔好喺大陸買
差好撚遠 Dlink係台灣

我買果時ac制式岩岩開始普及，貪佢先買，用左幾年又冇打柴 搵唔到藉口換新

Btw Tplink先係支那野，狗也不屌

Asus八爪怪.jpg

唔怪得做IT咁淒涼啦

On9